Теоретический вопрос

1. Які існують типи даних у Javascript?
2. У чому різниця між == і ===?
3. Що таке оператор?

Задание

Реалізувати просту програму на Javascript, яка взаємодіятиме з користувачем за допомогою модальних вікон браузера - alert, prompt, confirm. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

Технічні вимоги:

- Отримати за допомогою модального вікна браузера дані користувача: ім'я та вік.
- Якщо вік менше 18 років - показати на екрані повідомлення: You are not allowed to visit this website.
- Якщо вік від 18 до 22 років (включно) – показати вікно з наступним повідомленням: Are you sure you want to continue? і кнопками Ok, Cancel. Якщо користувач натиснув Ok, показати на екрані повідомлення: Welcome,  + ім'я користувача. Якщо користувач натиснув Cancel, показати на екрані повідомлення: You are not allowed to visit this website.
- Якщо вік більше 22 років – показати на екрані повідомлення: Welcome,  + ім'я користувача.
- Обов'язково необхідно використовувати синтаксис ES6 (ES2015) для створення змінних.
- После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел имя, либо при вводе возраста указал не число - спросить имя и возраст заново (при этом значением по умолчанию для каждой из переменных должна быть введенная ранее информация).

